卡片式顯示來電app

求一個可以教卡片式顯示嘅來電app
打機嘅時候唔會成個彈出黎嗰d

push
點解得負皮

你不如買部電話轉打機